2018海關關員(8)

繼續討論

岩岩報，日日放過去做gym操fit自己

諗起四色筆既玩法 真係....
最後10日

黑冰巴 我4.23入班

恭喜呀 考幫辦

好似倒數人生咁
好驚丫屌

有緣會既
開心小關員好似岩我多d

有小量卡數 有分期但冇單（冇開始時間 冇結束時間） 但已經即刻還清曬 銀行冇再差人錢 但上期月結單係顯示仲有。 已向銀行申請所有文件 但可能趕唔切vetting前比到我

黑冰巴想問下最近出班個d係16年招？咁耐既？係今期特别快入班？

搭單想問埋係咪就咁print兩張e banking嘅月結單出黎都接受？只有兩張卡有少量分期買野，無借錢

加多句。 會唔會可以後補 因為我已不還曬所有卡數 分期都還埋 等緊銀行出證明

我都唔知呀，做嘢見到佢地問吓

有無巴打知今日有無派vetting呀?

Lm

LM等入班

留名

有無有人vetting 完再vet 架？

係呀 對上一次招500人個次
佢分左3期入班 分別8月，12月同今日(13號)出班

有 2月1下午個d

我有個fd試過 可能係因為本身你係第一水嘅後備，驚有人會臨時唔做，但最後齊咗人。咁只好將你放去第二水，咁就有機會再vetting多次。

1月頭報 仲未收到通知考體能

黑冰巴
仲記唔記得我

Same

Omg

一月中報左，到而家都冇收到email叫我去ft,有冇巴打知而家係咪好慢

會不會認錯人
我無開post, 淨係間唔中回吓post
btw, 唔駛唔開心，我都考兩次，
有d 甚至考唔到CO, 但考到c&e 幫辦
世事好撚奇妙嘅

舊式招聘d 嘢我都仲知，不過轉咗全年招聘d 嘢我唔知玩法，廢事亂up

師兄U grad?

師兄做緊？

以往係會check 嘅，會打電話去我做緊間公司，跟住寄份嘢比僱主填完交返比招聘組（我當年經理講返比我知，所以全公司都知你考海關），而家轉玩法我就真係唔知一唔一樣，你可能要爬爬之前d post

做咗十多碌

In 黑冰 we trust
睇住細佬我丫

升左未

你地入班既小心做人呀
有咩事出面一定知
未出班竟整臭自己個名都唔知點捱

明既 收到

淆底

有無例子可分享

入到去唔好好攪事
你地處於食物鏈既最低層
唔好做狗公 平時d duty做足唔好懶
唔好以為一班人一齊做自己就可以懶唔做

點解我咁講 現職既師兄應該知

尋晚已經收到 笑咗

一個識得淆底嘅人多數安全，出事多數係乜都唔驚嗰d 人

開埋老冧
雖然個個知

真係咁狗公？

Details

detail plz

學堂都有得狗公？

小弟瘦底+細粒,怕過唔到跳遠+肌肉test
每日都有做sit up, push up, 深蹲

咁入面都有女同學既

你盡力準備好對自己問心無愧就唔需要怕
衰咗咪下次，又唔會永遠冇機會

希望考到啦,3月報等消息

有時努力都唔一定有用，最重要搵岩方法先最有用

大約就係條友平時食野唔做野
掛住做狗公溝女同學
最後攪到連教官都要同佢割蓆

巴 係有排等 依家除左搞VC FCBC 短期唔會有FT
利申: 1月尾報

4 月尾 FIB , 好鬼淆....

唔洗淆 有自信d

出面已經交晒更

9/4 Vetting完 有無師兄今個月有vetting

有d後悔點解唔一早就報名
依家等ft都等到頸都長

其實請夠人未

我3月報,，可能到時group埋一批都未定

倒數一星期

12月apply, 重未有email 去ft 係咪打去問問好啲

8月班係唔係收4月vet 果批
之前vet左的係咪入哂4月班了

對上一期好似收左好多中五同毅進

海關vetting洗唔洗寫gf 200?

睇群組 有人收到fail email 又有人要再vet多次

十零個禮拜戲都唔撚交
點俾你呃廿年飯食
依啲傻鳩去到邊都抵俾人追殺

想問下放落第二水係代表都係後備定係點？好怕再vet多次到頭來都係入唔到八月班

即係你會係第二水既first choice，如無意外就係入到

利申 我個fd係咁既情況，唔知你係咪一樣

我覺係收少咗啱啱讀完書出嚟果啲

Vet填form好多修改 vetting官見到應該屌一聲

有冇師兄係vet 唔到 想問係肥左咩

3月報 會唔會年尾先ft

1月尾報仲等緊
聽聞唔夠地方用 所以FT FIB 停派
起碼搞曬4月Vetting個D考生先

岩岩先派完fib 你啲消息邊到聽番嚟

之後會唔會1，2，3，4月報一批過ft

今日報左

一月尾都仲未派ft 應該有排先到我

真？

唔會有太大影響
你預備佢問你考過咩紀律部隊同埋投考原因仲好

想問，會唔會打電話比僱主？

基本法測試易唔易考？
有無人肥過
好驚肥呢樣

上星期收到email 叫聽日去審査，想問咁遲先叫係咪即係入waiting list

智障都識

無話wait 唔wait 既
年招轉左玩法 Vet得就有機會

聽日幾點？你之前改過時間vetting?

呢樣隨機，但海關就唔知

點解1月頭報而家都仲未有 心急人上

無改過呀 就咁叫我9點3去炸

等到蚊訓😴

8月班你叫早收到vetting啦 99%唔係後備

Same here

小弟都想考，想問呢度會唔會有gp / tg gp些牙投考心得？

但我係1月Fib喎

第一日入去試過140下

入硬8月班

師兄知唔知係8月頭中尾邊段時間入班

4月尾fib 會幾時入到班？

巴打衰乜

第一日做咩都罰架啦

幫madam奶西乜都係錯

其實請夠人未

夠就唔全年招募啦
又退休潮，個個環頭都等人用
有手有腳都得架啦

諗下都覺得興奮

1月頭仲未有得考 到時體能加小組討論 多唔多人帶兩套衫？ 西裝 同pe

交戲咁係咪做唔到都無所謂

我諗佢話 交戲意思係 動作唔洗太標準啫

咪算少囉，down up叫你做十下你就想暈，down完冇叫up唔俾上都幾難頂

預下年啦，vet完 師兄都話我地未必入晒8月班，有機會有d入十二月

有冇師兄知有vet，冇欠款，冇犯罪係咪都大機會？

140慢慢做起碼叫做到呀 down完冇叫up玩五六野都唔點

一次過做140下

比你嚇死

可以一次過做到40-50吓掌上壓，應該都已經應付到所有體能上嘅罰

本身四眼，都4 5百度近視，有二百散光，會唔會fail body check

最緊要入到去enjoy學堂生活

希望享受到

跑圈有無話咩速度 慢跑定快

LM

慢跑唔知會唔會比人屌呢

BC睇唔到波點圖會唔會有得排色版d15

想問final in嗰日係咪一定要考埋basic law，定係之前考過可以揀唔考？

之前考過 成績滿意既話可以唔洗

之前考過 可以揀吾考

琴日先vetting完，今日就打電話黎reconfirm資料，都幾快手下

Thx師兄 我以為要除眼鏡考 除左真係乜都睇唔到架喇

但我3月頭報都未有任何消息

不過後悔咁遲先報就真既

可能有人走佬

戴除都要

1月頭都未到

我12月

唔係咁癲掛

係呀，諗緊會唔會miss左，打算一陣打去問下

我以為等三個月己經好耐..

三個月？我成個流程用左一年

等考體能都3個月 之後都唔敢諗

真係哭出尼

利申:1月尾報

有排啦你😂
有1月頭報，仲未有

各位師兄想問一問 如果fail左要等幾耐先可以再考

3個月

其實係咪只係比下馬威你地先罰下？到後期唔會點罰？
另外想問放假係星期五晚可以走？定要星期六早上？

我今日先上網apply, 即係有排等

咁走黎有咩意思....星期六又要返去成日

咁又係
希望快啲有email考ft

Left right left抬腿 要過膝 90度

咁都要俾你放下假嘅，你可以選擇唔返屋企

我地d新加入 有無gp 交流

其實啲阿sir係課堂外既時間係咪都好惡

我都想有個gp交流

好似話係扮出來，等到你畢業個陣就fd番

唔通真係劇情需要

不如開個group. 定本身有喇？ 但

到時1月同3月可能同一批ft
不過我諗應該未請夠人？

最後3日

要知道呢個世界咩人都有，有d 人係唔屌唔撚鬆化，唔係個個好似你咁聽教聽話勤力工作守規矩，
有得揀的話無人會想長期精神繃緊咁樣鬧人，好撚痛苦架

我本身都冇gp

上星期報左
等ft

巴打 慢慢等
一月報仲未有FT

依家有時間真係練好體能先

八字真言 自己解讀

一肥一瘦 自己睇路

比埋個姓丫巴打

天機不可透露太多 溫馨提示呢個post好多人睇住

我都申左 等體能

有冇女仔係ft唔夠12分都入到嫁

有無巴打知，依家fib岀到幾多號？

你應該見吾到分數架！

咪撚玩啦 有人1月尾報都未有

本身應付退休潮既target 都未achieve，之後財政再批多7百幾個位。加上海關既進度，正常應該有好多位。

自己知自己事嫁嘛

係就好啦 1月中報仲等緊

岩岩申請左 依段時間狂練體能

3個月好快過嫁咋
你地會發覺 一切都只係一場戲

我可以講 三個月所謂既步操 根本係速成班 教太多動作 大把人基本功都未做好就pop

好勁 你跳遠同跑步幾多？

真唔真呀師兄？步操聽講係最嚴格

Fib完大概等幾耐先有消息？下星期Fib了

上一批fib
收Fail letter 就2個月
收vet隔3個月

會唔會太耐

巴打 23號？

有冇睇post嫁？1月fib個批講緊未必入得晒8月班，你預下年啦

唔會 你而家報定最好

有幾多巴絲聽日入班?
加油呀頭班

利申:仲等緊FT

仲有冇人1月fib冇vet

冇呀，我諗我係唯一一個一月fib咩都收唔到既

有冇人兄可以分享下fib既過程同基本法考試，好緊張...

打左啦，遊花園話一定會有通知。不過我要做學歷審查，有冇巴打知學歷審查通常要幾耐？

聽日入班既同學訓左未

我未訓得著，有啲緊張同埋期待

請問pt派到邊日

想問下fib當日會唔會要即填gf200?
見email無提 但係入境就要填埋去fib交 想知清楚

海關唔洗

入班師兄們加油！

派左啦喎，一月中都有

SOR, 冇追POST, 1月APPLY, 幾時會有第一ROUND見?
同埋依家派到幾號, THANKS!

入班期間紅日有冇得出黎架
利申 入班海關家遲

叫ft春

今日入班既巴絲加油

今日fib既巴打戰況如何？

聽日FIB 好緊張

溫曬背曬未呀

今期入班嘅辛苦喇 最曬嘅月份中哂

準備聽日同呀Sir傾下計

聽日睇班師兄比人屌

聽日FIB既巴打一齊加油

有紅日前放1830 紅日個日返2000or2100
有可能你班主任留你堂

有冇有色弱但係考到既巴打分享下

想問下報左等幾耐會叫你考體能？
我5月尾去grad trip
應該而家報定 Or去前一星期先報
有無師兄有經驗幫幫忙

穩陣既 一定係去前一星期

正常應該係2200前返到入去

去完先報啦，玩住提心吊膽，準備好先再報

各位巴打知唔知FIB 要幾耐, 利申聽日in

有冇CHING知點解1月報E家都未有EMAIL PT
入境同時報已經FIB

係咪我問題
我入佢個網想報名申請 但搵唔到個網

冇野了
自

想問下vet完大概幾時派body check....好怕冇

5月尾6月頭

thank you ching

想報果下先黎同我講網頁維護

想問下vet既第二part犯罪紀錄個度 之前比人捉到衝行人斑馬線 係咪都要報埋？

BC完係咪就係等簽約

有冇人可以講下入班係咪真係好辛苦
特別係第一日 第一個禮拜係咪最難捱

final in 到vetting大約要幾耐倒 ?
琴日IN完想有個預計日期

無錯，但前提係你身體要正常，無色弱色盲問題

好撚多人in

幾多?

無問情境題係咪收左皮已經

聽日

有無問條例 ？

想問下 衰左gi係咪等3個月就可以再伸請
定要等半年

好緊張啊 聽日in

我想問會考五科唔合格係咪冇機會再做政府工
我次次申請 完全冇回覆

但有highdip 同毅進

1月頭報 in都未有得in 叫春

想問咁多位師兄，如果做左關員，仲可唔可以考見職海關督察？

呢樣無咩所謂，最重要對答如流

當然可以

In左幾耐到

25分鐘左右

聽日第一次考 好驚

咁咪好囉

自我介紹有無限時

明天考，淆底

我都係 個腦一片空白

考完

咩環境

一月申請宜家都有得考體能
咁我三月先申請即係等到天慌地老

我今個月先報 咪仲死

A board
衰緊張 灰到爆

追返邊到post可以睇返邊d 熱門問題

都唔係嘅...係自己表現差

尋日見完
中間我腦海突然空白咗嗡唔到兩題知識題...

佢地係咁問我自身，一直延伸問經歷，處境，資訊，時事

最後Madam輕鬆笑住問我野

E?

Chur唔代表唔過嫁喎

真係 比個madam質到

肥妹madam

D
已陣亡

[member]

D

答錯緊係無問題

[img]因咩事暈呀？[/img]

新宜批fib又要等幾耐先有vetting呢

例牌1個月到

1月fib果批 等左3個月

通常幾時會有肥佬信

因為學堂會唔夠訓 可能因為咁 就暈左

呢方面好難講...
btw 快d了結我吧

師兄話係囉，計過超過300人vet，甘你當12月入一半，新考入一半，其他咪下年囉

新宜批fib好大機會下年先入理

睇呀sir鐘唔鐘意你嫁炸，聽番來係甘講

新宜批fib好大機會下年先入班 ?

正常既，頭兩個星期預每日幾粒鐘

有3題唔識....係咪冇機？

家下報係咪冇機8月入班？

12月呢 有冇機？？

嘩 ft 都要等咁耐

知識題....

1月報 仲等緊

x2

1月尾報咩通知都收唔到

3月ft fail咗，柒到想喊出黎 又要等到6月先報得

衰邊個位？ 等緊ft 好不安，呢排忙無時間操

問得好深入？

X3

我1月1報 2月十幾ft 聽日FIB了 好緊張

我都係聽日fib
我1月幾報 3月頭ft 聽日fib

自己計3個月後先報到?定係再等fail letter?

1月幾？我1月7報，仲未FT

1月3

4月頭遞左等FT Lm

fail咩

等fail letter, 好似係

打去問下，可能漏左

4月中遞左等FT Lm

巴打依家幾歲，覺得自己已經遲左報

題外話，朋友上次報入警，真係啱啱好一個月收到email去FT

1月尾仲等緊FT
上星期打左電話 職員要我繼續等

加油 青 VC春

2月頭報 2月中就收ft email 3月頭考
如果1月報都仲未收到ft，好大機會係miss咗

下你認真？
好多一月報都未有喎

fitness failed係無fail letter
等6個月後再報啦

通常收email同ft會隔幾耐

追住問 勁深入

好快你就識分配時間2230 已經訓到豬咁

去緊fib送死

加油！

全部人都係咁？

處境題都無 有無機

係咪有whatapp group

又要講 1月頭未收到ft
其實係咪溜左 洗唔洗打去問下

鳩估，應該係黎緊果轉ft

大家鳩流下

真係好希望係 如果係溜左我 姐係白等左三個月

好丫

有無tg or whatapp group

我都一月報，仲未有email
想去個旅行都驚會撞時間 等到幾時先有

我未有..

我6月都會去.. 好驚

25歲報，老唔老？🤕

今年26 lm😷

30+都大有人在

共勉之

通常fib完幾耐有消息

今日fib完 答錯左d問題🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️有冇人知fib完大概幾耐會知fail or pass

問點分私煙同完稅煙 有幾多人識答hkdnp字就係私煙？

其實主要睇你應變能力架啫

Fail一個月左右，vet就3-4個月

關能力咩事？低能，不過要睇多d新聞就真，同埋好好準備，問咩都識，係關勤唔勤力事，同能力冇關

我諗好多人識答

但前幾日vet左6日喎，每日都講緊幾十人，計到18號都過晒300人，真係有咁多床位？

呢個都ok wo

巴打你幾號報？

1月中

我1月27報 打算5月8去日本 好驚撞時間

真係撞既話 ft有無可能改到時間

我知 所以都唔敢去

問題黎 我五月有半個月都唔係到 好似凝住會撞咁

遲d可能好似入境咁，中後期既班，可以唔洗留宿

你都幾危

巴打我都係比人問呢題 你board幾？

琴日撞正killer呀sir 大家追返post應該知我講邊個

你係咪琴日fib?我地琴日開左個group你唔介意留低資料我add你入去

點會唔關應變能力事
知識上嘅野可能入到學堂或者出到黎慢慢學
但做得前線嘅隨時面對好多突發情況
唔係你話勤力就可以解決
當然，最重要係睇阿sir 鍾唔鍾意你

比心機啦
過就頭一星期就好快適應
說到底都係交下戲架啫

下，師兄你到呢家仲未明？我想問你呢，如果你觀念入面係無學過，請問點應變能力呢？真係考天才波？有得撞？緊係關勤力事啦，呢d知識上既野係有得溫，佢自己都冇心機去搵資料緊係唔識，你唔識就唔識嫁啦，坦白承認仲好啦，呀sir鐘唔鐘意你仲係其次，唔識鳩答可以88

E 我話起便利商店買到果d就係完稅煙 有d單張話有煙既就係私煙
跟住追問就咁睇包網點分 我直接話未接觸過 所以唔知
不過估計有d提示字眼話吸煙危害健康 佢聽到尼到好似有d變樣

係咪兩sir 一madam e房？

希望加埋我 tg:

包裝

E borad問既野都幾深

係

原來仲係度

佢當日點kill你？諗番依家答既野真係好差

留個tg交流下？

如果照你咁講，個官請個機械人返去算啦，一要溫書溫到滾瓜爛熟?咁當然最好要對資料要熟悉啦，但亦好講求你個人分析，判斷，反應能力都好緊要，有D個人特質係無就無。 多口問多句，你係現職嗎?

其實兩者都為之重要 溫熟d問果陣唔洗口啞啞 睇埋應變

勤力係好事
但部門唔係要請隻牛返黎
如果有兩個人選
一個好勤力溫好晒書
所有部門嘅基本知識佢都答到
但係應變能力好差
唔識處理突發事件
另一個就對部門嘅認知差啲
有啲關於部門嘅問題佢答唔到
但係佢應變能力高
面對突發狀況都識點去處理
你覺得部門會請邊個？

加埋我 點聯絡？

你仲要死雞撐飯蓋，離晒題師兄，呢家講緊條知識題唔識答呀，唔係講緊你做人識唔識應變，問非所答囉，關咩應變能力事姐，又唔係考佢處景題，又唔係問自身，唔該你搞清楚先答啦

2個都唔會, 會請有溫書加有應變能力

其實兩樣都要啦，個問題係知識上既題目，只係加分位，如果有溫到就加分，無溫到就唔識嫁啦，我係睇唔過眼位師兄做咩串人應變能力事，甘呢題你唔識答，點解唔直接同人講冇溫過唔識，如果根據個位師兄話係應變能力事，點兜請問？鳩up幾句？俾著你係個考官，鐘意一個鳩答定係誠實可靠，並唔係話背書問題，多口講句，我做過其他部隊

講得岩，佢完全離晒題呀，問非所答

Whatapp?
係咪有得pm

我都想知

同意 唔介意就我開 你地自己入黎

先起tg搵左我先 我再開

咁都有得嘈

有link

已開新gp 請pm我 cap fib email 再比link入gp

我都覺，明明抽中好board，偏要比我呢條廢柴浪費左呢個機會

希望有vetting

女係咪好白

黎緊個星期仲有冇fib

三個都nice

係呀三個都好好人，問親啲c房個個都話佢地好nice

我自己B房超級nice，成個過程好似關心我多過挑戰我

Madam好有媽咪feel

仲會好詳細問埋你近況，同家人關係

但最怕佢問得太多自身問題，唔知用咩標準比個pass出來。見你地都係一樣自身多……咁樣反而重擔心

唔使咁擔心既，都過左去，一齊等vetting

我考之前追左兩年嘅post
發覺fib問得多自身問題嘅好似都好易pass
唔知係咪咁岩

我得一半自身...淆底

［member]識得有朋友高學歷走左報關員，問親都係圍繞住佢報左咩部門咩職位，覺得佢做唔得長[/member]

sorry 無時間追post 想問下小組討論是咪每人先用一分鐘交待立場+觀點，之後先開始討論？

係，每人1分鐘之後先大亂鬥

大家加油

未有FT叫春區
利申:2月頭報

4月尾報

4月中報

1月尾報，春

好多做緊懲教既轉左去海關

正常

4月中先報. 留名

4月尾啦.... 仲未有得FT

有沒有海關whatapps / tg gp

聽話果個

靚仔啲個個

首先你而家in rank & file咋
你主要係做執行
唔係make decision
第二你講應變係臨場
咁主考果位buy唔buy你都係主觀
與其要買大細點解唔睇熟d
根本佢要考你應變
大把情景題考你
但係你第一關都過唔到
俾人感覺你事前準備有幾多
第一印象都唔好啦

1月頭報

入左班既師兄們加油

點解1月頭報 而家都未有

等下啦 報左就一定有ft
上星期完左fib個批 應該好快會開番ft

真係唔知佢係點派

痴線我18/1報都未有

無理由miss咁多

洗唔洗打去問下

我3月上網報完一d聲氣都冇

打去都去標準答案
叫你等下

你其他紀律部隊轉？

定d，我1月7

想問下師兄們，萬一入班前一星期唔係香港，會唔會好大影響？

最好 就唔好啦
果陣時 多數買緊班會野
你唔黎拖慢進度 買唔齊 知咩事啦

我個陣入班前半個月去旅行

唔好意思 阻一阻大家
男仔interview 既話係咪都係全黑西裝最好

小弟fg做左一排藍領 無試過in文職

你方便既就黑色好啲

唔該晒

入境同海關都3月頭遞紙，入境都有消息去ft，海關都未有

想知道呢到有幾多人4月已經Vet 左

有無甘多😱
4月vet 左幾多日？

6日 18號打後冇收到消息

26號個啲全部都係2月1下午 vet 過既?

上個禮拜fib有冇人收到vetting

冇

邊有甘快？

我依家怕vet 第3次🤦🏻‍♀️

Re vet係有機，但唔代表入先喎

Re vet可能有少少問題，借錢還錢個d啦，re vet俾多次機會，因為可能真係好缺人，新口岸開，退休潮

我知道有啲人係無借錢都re-vet ，
但吾係計日子去派BC咩？

3月中入紙申請 而家都仲未叫我去體能

同我一樣 為有繼續操體能等下

有冇人知5月會唔會出pt?? 已經3個月冇叫人pt

3十幾歲考唔考到？

如果報過入境，阿sir會唔會問做咩走黎考海關

好想快啲收vetting

想快d收bc

咁我知你邊班

其實唔好問咁多 知道哂個劇本到最後反而唔會笑到最後

其實比人罰得好重 第時出到去會好掛住。

我依家時時刻刻都好想再感受多次學堂生活

想問個流程係咪
能力試
體力
fib
咁樣去

上網睇，好辛苦咩

好想快d到我入去體驗下，但係連PFT都未派

我30/1報都未有

紀律部隊係咁㗎啦，唔慣諗清楚先入啦，你預左冇自由，不過有d班係俾用既，睇班主任

等得好痛苦呀

我都係，時間過得好慢

而家先一個星期咋

希望嚟緊喱個禮拜會有

唔係包食架咩 要自費架

係咪唔係人人都會有FT?
我想有機會去考

果陣開開心心15個星期不知幾爽 walking out出去食燒鵝

不嬲都要，邊個部隊都要自費

係計你埋裝湯同飯時間，10分鐘要食晒，但每日最開心就係等食飯，海關我就唔知啦

想當年

佢地宜家跟緊咩呢，ft fib 前一排d vetting bc

好有住家feel,個X斗之後用黎整衫咪一陣餐肉味

當然係用多出黎嘅熨斗

4月報 點解到而家仲未收到ft既通知

好睇班主任嫁咋 個差別都幾大
如果佢耐唔耐就上黎探自己班仔 你估仲會唔會咁樣玩呀啦

1月尾報 仲未有FT

我都係1月尾報 乜聲氣都無

咁...你地幸福囉

.

入面啲體能得啖笑

我地個陣都買依隻波鞋

屌好有創意

適者生存

其實計返，一分鐘200米
咁樣諗會好似易啲
重點係佢個場唔足2400
不過咁講，12分係合格
班pt嘅要求唔會係合格就得

大部分都係架啦
一定岩佢要求

好慢啦，鳩跑都11分半，12分真係唔做運動都跑到

體能呢d 好主觀架喎
你本身好撚勁，入到去咪覺得流
你廢到仆街，咪覺得好辛苦
佢又唔係要訓練個運動員出黎

我係廢到仆街嗰類

我記得以前入職會試一次個考試先架嘛，而家唔知啦

我入去時2.4 跑12分半，考試時10:30(勁人跑8分鐘定唔知9分鐘）
4寶入去時都好撚廢，考試時都合格有突
一定會進步嘅，同埋人係有唔衰得嘅心態

係咩

想問下 fib完係要等幾耐先會call vetting
會係email定係電話call?
Vetting係咪要填gf200
洗唔洗準備定銀行月結單果啲？

[member426[/member]

係咪我誤會咗4 寶意思

應該係想問入到班後個體能考試

番緊後者 正off係曬9氣
兩早兩晏兩通宵好幸福嫁啦

兄弟 加油頂住

4月尾FIB已經收到vetting?

我都收到

出vet會唔會有幾轉

Molamola

希望派多幾轉啦

以前會有唔同時間出，兩三日內好似係

依家全年唔知

起碼都要過埋簽約先知啦

收我就得嫁喇，12月入都得嫁

終於收到vet

請問幾號fib同幾點收到呀

有冇巴打知道依加報FT要等幾耐先考

一月fib仲係乜都冇

17fg，返緊pt，操體能
遲d interview 的時候會唔會被人針對?
無乜full time經驗機會會唔會細d?

4.25 fib 晏就收到
仲諗住要等個幾月先有

有無27/4 Board D人收到vetting

24/4表示未收到

係咪已經冇晒人5月 fib啦？？

幾號考

睇分嫁，高分先派

精英?

唔該你呀, 咁fail letter通常幾時出?

27號fib 幾時會收到fail letter可以再報

Vet3個月內，fail一個月內

巴打我同你一樣都係17fg
我覺得一年都接受到嘅 話咩旅行呀休息呀都得啦
之前考過一次fail咗 如果今次都唔得就搵ft做住先

應該唔關工作經驗事，我零工作經驗都過fib 後日vet

想問下如果收到信去考 但無去到 過幾耐先可以再報？

ok,唔該

同埋想問下有無人係入到班 但自動申請推遲下班先入?

幾個月前apply左連email都無收到

同問 3月尾apply咗 重未收到ft email
有冇巴打知依嫁ft派到幾時?

碌前十零頁 好多一月苦主

12月尾都未有

而家有得in個d係幾時apply

1月2日報，2月20日收到ft

Board e 冇疾過我 但我仲未收到vetting 求vetting

等好耐先有ft 但fib後一個月內就有vetting

利申4月中apply仲未有ft

一月苦主 Here

都唔明點解有啲人遲報仲快過之前啲人去in

可能內部轉職

等FT 真心好消磨意志

同是天涯淪落人😔😔😔😔😔

same

今年28，重考here

連FT都冇 好想放棄

好似話月尾有轉ft?好緊張

25咋大佬

我要交申請到宜家都未有

Sor講漏左，係二月交申請到宜家都未有覆

[member4.23fib仲未收到 [/member]

有冇人今日收到vetting call

收到call？

幾時有FT阿

聽聞星期五會出vet可能 希望有

希望 比個機會我vet先

係出email vet完再驗身 ok先call你入班

1月等到宜家，咩情況？

vet 完幾耐驗身 好驚撞正旅行